拍咗3年半拖 拍到好迷惘

佢細我兩年依家做緊要返1年工ge intern
我自己就讀緊degree

首先因為佢驚佢父母知佢拍拖
每次同我出街都係呃佢父母係同同學出街
然後平日 佢返工我返學
紅日/星期日因為佢老豆放假 一定唔會同我去街
所以其實得星期六係會真係出到街
咁拍咗三年拍 其實大部份地方都去過
去到近排ge星期六都因為都諗唔到去邊 所以冇見過
我成日都叫佢做運動 但佢本身唔係一個中意運動ge人 所以都好少去體育館
但其實一個星期都有見一兩次
例如話佢lunch我放學去搵佢食飯 佢放工去搵dinner咁
扑野就2個月先有機會一次 時間同地方問題

去到呢度我就好疑惑
其實有佢同冇佢 我ge生活都係咁樣過
而且大陪份情況都係我就佢
有個咁ge女朋友 我覺得佢除咗係加重我負擔之外都冇咩作用
呢幾個星期想分手ge念頭愈黎愈大
有冇巴打知道可以點樣解決

都一齊左3年你啱啱開始一齊無發覺到呢d問題?!3年之後先覺得人地係你負擔?!

係囉 屌厭咗就係咁 放過個女仔啦 屌你老母

做咩驚比屋企人知 驚知你哋出櫃? 仲要食厭想食新野

食厭左 無新鮮感就揾藉口
仆街嚟

完

咁我地咁樣ge相處模式唔係有問題咩
我覺得好似少咗男女朋友ge感覺

佢驚啫
我父母見過佢

點解個個都覺得我想食新女
我依家個圈子入面冇女仔

覺得樓主好自私
真係鐘意佢唔會咁跟跟計較
其實出黎麵係為左見下對方傾下計
如果去到約出黎見既都要搵理由既個地步
樓主咪撚搞鳩個女仔啦

躝啦死狗公
有女朋友唔派帽仲呻
返工唔攰？肯同你件垃圾扑都算係咁

你星期六日冇野做咪出嚟發夢囉
革命完咗我第一個清算你呢啲垃圾

啲人屌樓主好正常
係有d衰嘅，不過試下d新活動喇，一齊去玩下唔同嘢，見下唔同嘅人，簡簡單單，唔使理由，想見就見

如果覺得辛苦嘅，試下付出多啲，話唔定有意想唔到嘅效果

我明感情呢d野 出問題係好難避免
所以咪出個post睇下有冇過來人幫到我囉
但冇諗過係咁俾人鬧

做男人唔好做到咁cheap

放生佢啦 又晒人地時間

連登係咁架啦
文化嚟

我明呀 我之前都係咁
但係試下諗多d你地以前既回憶 試下一齊開發下d新事物
或者用個好d既方式同佢講你既感受一齊傾下點做啦
始終三年幾 你而家覺得冇野 但分左之後過多排一定會覺得後悔

其實我ge情況冇你講到咁差ge
只係我自己單方面覺得依家ge拍拖模式好似有d問題
但又諗唔到要點做好
例如話佢成廿幾歲人都唔俾得佢老豆老母知佢拍拖
我都唔知點搞好
以前中學都還好
但依家出街聽到佢係電話同老豆老母講 同學囉
呢句真係覺得好un耳

ge你老母 打好啲字先拍拖啦 睇到好礙眼

分手